---
date: '2002-05-05'
excerpt: Je viens de recevoir un e-mail de Matt du site ZELDA ELEMENTS et il m'a "rappelé" que je ne devait pas utiliser "son design" ! Le plus étrange,...
tags:
  - solarus
title: CHANGEMENT DE DESIGN BIENTOT
---

Je viens de recevoir un e-mail de Matt du site ZELDA ELEMENTS et il m'a "rappelé" que je ne devait pas utiliser "son design" ! Le plus étrange, c'est qu'il n'avait pas refusé lors du premier mail !". Me voila contrait de changer rapidement de design pour ZS.

Deux ou trois modifs seront nécéssaires, pas besoin de tout réorganiser, d'ici une semaine, il sera en ligne !

> "Take off all of your links that go to our site please, I said that you could not use that design and I meant it."
